後悔太早出世 會唔會全民入大學

直升

邊有咁多位

其實dse都易入左好多啦....

大把垃圾topup讀

2014年 22分入OU bba

後悔太遲出世 再遲啲天水圍一呎2萬